未用過foodpanda既快啲入黎 買滿$80減$50

多人用個code 立場應該可以收到更多廣告費
Foodpanda都有唔少黃店可以叫 大家自己搵下 就算無黃店 只要唔幫襯藍店都一樣抵屌 抵過自己落街買

Ps 地址要填晒中英文 因為會有南亞兒女送 佢地大部分都唔識睇中文
發揮黃色經濟圈力量 證明撐我地唔會虧待佢地

係建立黃色經濟圈嘅好開始
記住用埋ahhh code

Push

人地識睇中文。。

唔一定架，遇過啲真係識講唔識睇
寫定英文穩陣

以前先試過個熊貓人叫我寫返英文地址 佢地唔識睇中文

我都試過

#南亞手足WeConnect

重慶大廈啲Curry有冇餐得嗌

會用多d foodpanda !

利申日日都叫外賣

岩岩先叫完👍

啱啱叫完

如果你係附近再開熊貓睇下

但係前兩日仲見到foodpanda響tvb既廣告
嚇到我即刻del app

完左約

831

點樣可以同時用2個CODE?

可唔可用apple pay比？

可以

想問下點解個地圖係殘體字？

我用唔到喎

同問

以前2-5pm自動減15 可以再用code 依家好似無

堅？ 堅就叫多D人用

堅之後都可以用 AHHH 滿$50減$15
揀啲運費平既 唔會蝕

正！

用左
唔洗15分鐘送到

得新account有得用

推

佢地肯加黃藍filter先算啦

之前邀請左兩個friend用foodpanda，而家有$120 credit喺到，但係我買滿左$160佢都唔識減有無ching知咩事？

用左

有冇寫要買滿幾多

唔係買夠160蚊會自動減60?

好波

要選擇用優惠價券？

但係減$60呢個credit無code

7. 如你欲光顧的餐廳不接受優惠券，你或不能使用積分。

8. 如餐廳人員外送食品，你將不能使用積分。

係咪因為間餐廳

好似唔計運費架

原來咁既唔該各位師兄

FPSN19

18區黃藍食店Bot

想要舊客戶code

foodpanda係黃定藍

sor資料唔update

而家得ahhh

俾到盡中立
大把人嗌m記美心大家樂

Lm

上次 hkstaff 用晒，

又要買電話卡了

push

有份關於foodpanda問卷 可唔可以幫手做下麻煩晒

btw前排行過睇到新廣告
新客戶打 PANDAHHH即減$50 去到31/12！
買滿$300以上仲可以儲埋亞洲萬里通里數～
當然用番立場個code最好啦

有冇優惠code

trynow19 $80-$40 唔洗新客戶 用一次

留名

小心加料

有冇優惠code?

舊客戶長期有AHHH $50 - $15

間唔中會用嚟嗌黃店外賣

用到爆咗
有冇人仲有其他

正

$80包唔包運費？

唔包

寫住免運費比錢果頁就寫番要比運費

應該禁入去會寫買夠幾多錢先免運費

2020 有咩code 可用

一樣沒

同求

FPMCFANS

仲有冇code?

佢話 優惠劵名額已滿

即係免運費..

Foodpanda入面個pandamart啲舖頭免運費

food2020
應該係50-15

呢個減幾多?

用唔到

用到喎

Thank you

出post 講

聽日用
唔得屌9你

得15, 運費都唔夠俾

即刻裝